發覺有D另一半既朋友對D單身既朋友好過份

有心事傾可以
但唔好自己掛住陪女朋友就覺得人地老馮要遷就你得唔得啊
大家都返工,就返工個陣傾,收工就唔傾,掛住陪女朋友,星期六日就掛住陪女朋友
夜媽媽人地就黎訓先打黎講心事,下一次同一時間主動D打番比佢又話聽日先
連叫人個名都愈黎愈短,2個字變1個字
人地得罪左佢,明明唔想幫人,係都要扮關心人套完料先罵人

人地得罪左佢,明明唔想幫人,係都要扮關心人套完料先罵人<<仲要原來佢唔係第一次咁做
一路都意為只係涉及錢,返工,同事先會咁做
對我e個酒肉朋友都會咁做,真係唔敢
想像佢同個best friend嘈左交會發生咩事

1999

你up mug 春

人地得罪左佢,明明唔想幫人,係都要扮關心人,同人傾好耐,套完料先罵人<<仲要原來佢唔係第一次咁做
一路都意為只係涉及錢,工作,同事先會咁做
對我e個酒肉朋友都會咁做,真係唔敢
想像佢同個best friend嘈左交會發生咩事

中文u?

人地得罪左佢,明明已經好唔妥人,係都要同人傾好耐,先罵人<<仲要原來佢唔係第一次咁做
一路都意為只係涉及錢,工作,同事先會咁做
對我e個酒肉朋友都會咁做,真係唔敢
想像佢同個best friend嘈左交會發生咩事

有個朋友野野帶個女朋友出嚟一齊聚
但要我哋一齊就埋佢女朋友唔好既野
好似個女朋友我哋有份咁

咁你地個個朋友都係單身?

咩唔好既野先?
唔食依樣唔食嗰樣嗰啲呀?

有冇諗過人地咁對你係因為你1999 都唔知你講乜 仲點會想同你傾

冇同你絕交已經好好，同你呢d傻鳩做朋友真係辛鳩苦

做緊兵？

有足夠時間比你慢慢執你都寫成咁
同你講電話傾心事一定好撚慘

你不斷repeat 重po 一段野，但果段野我睇左咁多次都唔知你up 乜

btw, 人地有女就梗係女行先，女有機會會升格做老婆，第日同佢過人世，你會唔會先？